熜燈都唔係問題，最大問題係過程中資料有冇流失到？

大家都知好多人係連登發開夢，有冇可能會襯ddos個段時間偷到資料？

連仔要任何Support 好老實講隨時講，大家都會幫手，不論錢銀定人力上。

？？？

推

推？

岩 推

洗唔洗同Cloudflare溝通下？定係其實無問題唔洗擔心？

文宣既戰爭開始！

一定要Cloudflare澄清

唔洗澄清咁嚴重，據我所知Cloudflare原本data protection 都做得好好

但唔知中共今次咁大規模攻擊，有無影響到

push

DDOS 應該做唔到偷資料
況且 cloudflare 淨係做 dns ? server host 未係係 cloudflare

cloudflare 應該無任何會員資料